\documentclass[12pt]{article}

\begin{document}

%Note that the below sections include a label and reference and an example of
%how they are used. You need to compile twice before they correctly display.
\section{Linear Functions}\label{sec:linear_functions}
Ut eget augue et odio auctor tristique.Donec a lorem a dui pharetra pulvinar?
Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia
Curae; Sed sit amet sapien rutrum, mollis tellus non, ornare nisi! Nullam id leo
et sem fringilla viverra et non nulla. Integer euismod urna at sapien ornare
tincidunt. Quisque faucibus finibus consectetur. Donec ut nunc vel quam tempus
ultricies et eget lacus? Donec et tristique lacus; sit amet scelerisque mi.
Nulla blandit libero tellus, et egestas ipsum eleifend et. Maecenas dictum
tempus euismod.
  \subsection{Slope-intercept Form}
  This is referencing Section \ref{sec:linear_functions}. It is done using
  labels and references so LaTeX can keep track of the correct reference if
  sections get reordered/renumbered. Ut eget augue et odio auctor tristique.
  Donec a lorem a dui pharetra pulvinar?
  Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere
  cubilia Curae; Sed sit amet sapien rutrum, mollis tellus non, ornare nisi!
  Nullam id leo et sem fringilla viverra et non nulla. Integer euismod urna at
  sapien ornare tincidunt. Quisque faucibus finibus consectetur. Donec ut nunc
  vel quam tempus ultricies et eget lacus? Donec et tristique lacus; sit amet
  scelerisque mi. Nulla blandit libero tellus, et egestas ipsum eleifend et.
  Maecenas dictum tempus euismod.

\end{document}
